香港法庭係咪圖書館之外最多精神病人既聚腳點？

最近個大陸婆影相撚狗晒名唔多講
特登google下，原來法庭經常吸引左唔少痴線佬聽審

法 庭 怪 客 實 錄

(聽講當年高登好出名個位大大師兄係其中一人)

「自學法律」青年大鬧法庭
旁聽市民當中，也有一些較為「另類」的例子。本案自開審起，已有一名二十餘歲的男子，每天穿幵白恤衫、黑西褲及結領帶，準時到庭抄寫筆記。某日他更將一封信交給辯方大律師，大律師立刻向法官報告。法官查問他身份，起初他聲稱為法律學生及大律師，經追問下他才坦承自己是「自學法律」。法官並無公開信件內容，但就指摘該名男子的行為可能構成干預審訊，警告他不可再犯。豈料過數日後，此君又再發難，在庭上忽然起立，說控辯雙方的大律師都「唔識打官司」，結果遭法官驅逐離庭，此後便再不見其蹤影。

男子庭內亮刀高呼「無法無天」 警方2度搜查無蹤影

有一堆人日日法庭打躉 D官咩性格都記得晒 冇讀法律但睇得多熟晒法律程序 佢哋日日係法庭做筆記但係唔知為乜

連登先係

巴膠之後又多個精神病品種

巴膠起碼叫有正常興趣
呢班友想扮法律專家但又扮得唔似，唔知做乜鳩

想做律師但唔夠資格讀law
最後痴左線掛？

起碼一半係

法膠？